PSG今晚件特別版波衫邊到有得賣

型到傻

燒撚左佢

幾時俾人禁歐聯？

著完即刻比人入波

包皮仲要po埋ig